# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the bigcontrolcenter package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bigcontrolcenter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-08 16:03-0300\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:81
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:158
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:478
msgid "Control Center"
msgstr "컨트롤 센터"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 122
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:122
msgid "About Control Center"
msgstr "컨트롤 센터 정보"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 272
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:166
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 283
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:177
msgid "Programs"
msgstr "프로그램"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:182
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 464
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:430
#, python-brace-format
msgid "Executing special command: {0}"
msgstr "특수 명령 실행: {0}"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 468
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:434
#, python-brace-format
msgid "Launching: {0}"
msgstr "시작 중: {0}"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 471
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:437
#, python-brace-format
msgid "Error launching program: {0}"
msgstr "프로그램을 시작하는 중 오류: {0}"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 563
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 569
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:480
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:486
msgid "BigLinux Team"
msgstr "빅리눅스 팀"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 568
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:485
msgid "© 2025 BigLinux Team"
msgstr "© 2025 빅리눅스 팀"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:81
msgid "Main"
msgstr "기본"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:87
msgid "Network and Internet"
msgstr "네트워크 및 인터넷"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:93
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:99
msgid "Customize"
msgstr "사용자 정의"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:105
msgid "Region and Language"
msgstr "지역 및 언어"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:111
msgid "Multimedia"
msgstr "멀티미디어"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:117
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:123
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:129
msgid "System"
msgstr "시스템"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:81
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:158
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:135
msgid "About"
msgstr "정보"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:141
msgid "Other"
msgstr "기타"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:30
msgid "Using Your Android Device's Internet on Linux via USB"
msgstr "안드로이드 기기의 USB를 통해 리눅스에서 인터넷 사용하기"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:33
msgid ""
"Connect your Android smartphone to the Linux computer using a USB cable."
msgstr "USB 케이블을 사용하여 Android 스마트폰을 Linux 컴퓨터에 연결하십시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py, line: 40
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:36
msgid ""
"On your smartphone, open 'Settings' and navigate to 'Network & Internet' or "
"'Connections & Sharing'."
msgstr ""
"스마트폰에서 '설정'을 열고 '네트워크 및 인터넷' 또는 '연결 및 공유'로 이동합"
"니다."

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:39
msgid "Look for 'USB Tethering', 'USB Tether', or similar terms and enable it."
msgstr "'USB 테더링', 'USB 테더', 또는 유사한 용어를 찾아 활성화하세요."

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:43
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:62
msgid ""
"This will automatically establish the internet connection on your Linux "
"computer without requiring any additional configuration."
msgstr ""
"이것은 추가 구성 없이 Linux 컴퓨터에서 인터넷 연결을 자동으로 설정합니다."

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:46
msgid ""
"If your Android device is not connected to Wi-Fi and is using cellular data, "
"this tethering will consume data from your cellular plan. To avoid data "
"charges, ensure that your Android device is connected to a Wi-Fi network "
"before enabling tethering."
msgstr ""
"안드로이드 기기가 Wi-Fi에 연결되어 있지 않고 셀룰러 데이터를 사용하는 경우, "
"이 테더링은 셀룰러 요금제에서 데이터를 사용합니다. 데이터 요금을 피하려면 테"
"더링을 활성화하기 전에 안드로이드 기기가 Wi-Fi 네트워크에 연결되어 있는지 확"
"인하십시오."

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:53
msgid "Using Your iOS Device's Internet on Linux via USB"
msgstr "iOS 기기의 인터넷을 USB를 통해 Linux에서 사용하기"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:55
msgid "Connect your iOS device to the Linux computer using a USB cable."
msgstr "iOS 기기를 USB 케이블을 사용하여 Linux 컴퓨터에 연결하십시오."

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:56
msgid "On your iOS device, go to 'Settings', then select 'Personal Hotspot'."
msgstr "iOS 기기에서 '설정'으로 이동한 다음 '개인 핫스팟'을 선택하세요."

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:58
msgid ""
"Enable 'Allow Others to Join'. This may automatically enable 'USB Tethering' "
"if a USB connection is detected."
msgstr ""
"'다른 사용자 참여 허용'을 활성화합니다. USB 연결이 감지되면 'USB 테더링'이 자"
"동으로 활성화될 수 있습니다."

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:65
msgid ""
"If your iOS device is not connected to Wi-Fi and is using cellular data, "
"this tethering will consume data from your cellular plan. To avoid data "
"charges, ensure that your iOS device is connected to a Wi-Fi network before "
"enabling tethering."
msgstr ""
"iOS 기기가 Wi-Fi에 연결되어 있지 않고 셀룰러 데이터를 사용하는 경우, 이 테더"
"링은 셀룰러 요금제에서 데이터를 사용합니다. 데이터 요금을 피하려면 테더링을 "
"활성화하기 전에 iOS 기기가 Wi-Fi 네트워크에 연결되어 있는지 확인하십시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py, line: 102
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:98
msgid ""
"To share your smartphone's internet connection with a Linux computer using a "
"USB cable, follow these steps:"
msgstr ""
"USB 케이블을 사용하여 스마트폰의 인터넷 연결을 Linux 컴퓨터와 공유하려면 다"
"음 단계를 따르세요:"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:153
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 20
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:498
msgid "Configure AppimageLauncher"
msgstr "AppimageLauncher 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 21
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:501
msgid "Choose the behavior of programs available in .appimage"
msgstr ".appimage에서 사용 가능한 프로그램의 동작을 선택하세요."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 461
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:508
msgid "Search for Zeroconf servers"
msgstr "Zeroconf 서버 검색"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 91
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:523
msgid "Expand device support"
msgstr "장치 지원 확장"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 528
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:528
msgid "Detailed information about your computer"
msgstr "컴퓨터에 대한 자세한 정보"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 536
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:533
msgid "System foundation and video card support"
msgstr "시스템 기반 및 비디오 카드 지원"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 36
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:538
msgid "Restore program configuration"
msgstr "프로그램 구성 복원"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 82
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:543
msgid "Search for SSH servers"
msgstr "SSH 서버 검색"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 87
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:549
msgid "Search for VNC servers"
msgstr "VNC 서버 검색"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 568
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:555
msgid "Cross-platform buildsystem"
msgstr "크로스 플랫폼 빌드 시스템"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 513
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:560
msgid "Advanced Firewall Settings"
msgstr "고급 방화벽 설정"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 115
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:573
msgid "Advanced Audio Manager - Alsamixer"
msgstr "고급 오디오 관리자 - Alsamixer"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 520
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:579
msgid "JamesDSP improving music and audio quality"
msgstr "JamesDSP 음악 및 오디오 품질 향상"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 522
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:581
msgid ""
"Enhance your sound with equalizer, bass boost, surround, and other effects."
msgstr ""
"이퀄라이저, 베이스 부스트, 서라운드 및 기타 효과로 사운드를 향상시키세요."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 590
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:587
msgid "Partition or Format"
msgstr "파티션 또는 포맷"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 600
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:592
msgid "HP Printers"
msgstr "HP 프린터"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 602
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:593
msgid "Check status, ink level, and maintenance."
msgstr "상태, 잉크 수준 및 유지 관리를 확인하십시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 608
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:598
msgid "HP Scanners"
msgstr "HP 스캐너"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 610
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:599
msgid "Configure and use HP scanning devices"
msgstr "HP 스캐닝 장치 구성 및 사용"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 616
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:605
msgid "Configure Kvantum Theme"
msgstr "Kvantum 테마 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 619
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:607
msgid ""
"For Kvantum configuration to work, apply the Kvantum theme in 'Application "
"Style'."
msgstr ""
"Kvantum 구성이 작동하려면 '응용 프로그램 스타일'에서 Kvantum 테마를 적용하십"
"시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 626
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:613
msgid "USB Device Formatter"
msgstr "USB 장치 포맷터"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 628
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:615
msgid "Format a USB device"
msgstr "USB 장치를 포맷합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 634
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:621
msgid "USB Image Writer"
msgstr "USB 이미지 작성기"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 636
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:623
msgid "Create a bootable USB device"
msgstr "부팅 가능한 USB 장치 만들기"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 481
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:629
msgid "Storage Usage"
msgstr "저장 공간 사용량"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 523
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:642
msgid "Sound and microphone"
msgstr "소리 및 마이크로폰"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 524
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:644
msgid "Configure or change audio input and output devices. (Ex: HDMI)"
msgstr "오디오 입력 및 출력 장치를 구성하거나 변경하십시오. (예: HDMI)"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 544
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:650
msgid "Printers"
msgstr "프린터"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 545
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:651
msgid "Install, configure or remove printers."
msgstr "프린터를 설치, 구성 또는 제거합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 551
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:656
msgid "KDE Control Center"
msgstr "KDE 제어 센터"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 148
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:665
msgid "Configure webcam or capture card"
msgstr "웹캠 또는 캡처 카드 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 705
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:667
msgid "Adjust settings and control webcams or video capture devices"
msgstr "설정을 조정하고 웹캠 또는 비디오 캡처 장치를 제어합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 715
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:675
msgid "Configure accessibility options for users with special needs"
msgstr "특별한 도움이 필요한 사용자를 위한 접근성 옵션을 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 211
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:681
msgid "Virtual desktops and activities"
msgstr "가상 데스크톱과 활동"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 725
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:684
msgid ""
"Create more than one virtual work environment by switching between them."
msgstr "여러 가상 작업 환경을 생성하고 그 사이를 전환하세요."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 735
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:691
msgid "Manage applications that start automatically on login"
msgstr "로그인 시 자동으로 시작되는 애플리케이션 관리"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 745
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:698
msgid ""
"Enabling search can consume significant memory and processing resources. "
"This may cause the system to slow down, depending on the number of user "
"files."
msgstr ""
"검색을 활성화하면 상당한 메모리와 처리 리소스를 소모할 수 있습니다. 이는 사용"
"자 파일 수에 따라 시스템이 느려질 수 있습니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 754
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:704
msgid "Connect and manage Bluetooth devices"
msgstr "블루투스 장치를 연결하고 관리합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 763
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:710
msgid "Manage Thunderbolt devices and security settings"
msgstr "썬더볼트 장치 및 보안 설정 관리"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 772
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:716
msgid "Adjust date, time and timezone."
msgstr "날짜, 시간 및 시간대를 조정하십시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 781
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:722
msgid "Customize the color scheme of your desktop environment"
msgstr "데스크탑 환경의 색 구성표를 사용자 정의하세요."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 791
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:729
msgid "Select which applications to use for specific tasks"
msgstr "특정 작업에 사용할 응용 프로그램을 선택하십시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 800
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:735
msgid "Change mouse cursor appearance and themes"
msgstr "마우스 커서 모양 및 테마 변경"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 809
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:741
msgid "Configure default paths for documents, downloads and other folders"
msgstr "문서, 다운로드 및 기타 폴더의 기본 경로를 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 819
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:748
msgid "Change the visual appearance of the Plasma desktop"
msgstr "플라즈마 데스크탑의 시각적 모양을 변경하세요."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 829
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:755
msgid "Configure which applications open specific file types"
msgstr "특정 파일 형식을 열 응용 프로그램 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 848
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:761
msgid "Manage permissions for Flatpak applications"
msgstr "Flatpak 애플리케이션에 대한 권한 관리"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 857
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:777
msgid "Install and configure system fonts and typography settings"
msgstr "시스템 글꼴 및 타이포그래피 설정을 설치하고 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 866
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:783
msgid "Configure game controllers and joysticks"
msgstr "게임 컨트롤러와 조이스틱 구성하기"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 875
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:789
msgid "Change the icon theme used throughout the system"
msgstr "시스템 전반에 사용되는 아이콘 테마를 변경합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 895
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:800
msgid "Configure digital camera integration with your system"
msgstr "디지털 카메라 통합을 시스템에 구성하십시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 905
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:807
msgid "Manage system services running in the background"
msgstr "백그라운드에서 실행 중인 시스템 서비스를 관리합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 914
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:814
msgid "Layout settings, shortcuts and other options."
msgstr "레이아웃 설정, 단축키 및 기타 옵션."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 923
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:821
msgid "Configure monitors, resolution, and screen arrangement"
msgstr "모니터, 해상도 및 화면 배열 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 930
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:827
msgid "Window Decorations"
msgstr "창 장식"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 933
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:829
msgid "Change the appearance of window title bars and borders"
msgstr "창 제목 표시줄 및 테두리의 모양을 변경합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 943
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:837
msgid "Configure visual effects and animations for the desktop"
msgstr "바탕 화면에 대한 시각 효과 및 애니메이션 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 952
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:844
msgid "Configure how windows behave and interact"
msgstr "윈도우의 동작 및 상호작용을 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 961
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:851
msgid "Configure mouse sensitivity, buttons and behavior"
msgstr "마우스 감도, 버튼 및 동작을 구성하십시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 971
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:858
msgid ""
"Advanced network configuration (VPN, WiFi, Wired, Static IP, PPPoE, ADSL, "
"wired network, mobile broadband and others)."
msgstr ""
"고급 네트워크 구성 (VPN, WiFi, 유선, 정적 IP, PPPoE, ADSL, 유선 네트워크, 모"
"바일 브로드밴드 등)."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 790
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:868
msgid "QEFI Entry Manager"
msgstr "UEFI 부팅 항목 관리자"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 792
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:870
msgid "Manage and configure boot entries for UEFI systems"
msgstr "UEFI 시스템의 부트 항목을 관리하고 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 988
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:877
msgid "Configure system and application notifications"
msgstr "시스템 및 애플리케이션 알림 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 994
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:882
msgid "Boot Screen"
msgstr "부팅 화면"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 997
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:884
msgid "Change the splash screen shown during system startup"
msgstr "시스템 시작 시 표시되는 스플래시 화면을 변경하십시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1006
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:892
msgid "Configure energy saving and battery settings"
msgstr "전원 절약 및 배터리 설정 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1015
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:898
msgid "Configure network proxy settings for internet access"
msgstr "인터넷 액세스를 위한 네트워크 프록시 설정 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1024
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:904
msgid "Manage the history of recently accessed files"
msgstr "최근에 접근한 파일의 기록 관리"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1032
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:909
msgid "Configure language, region, and format settings"
msgstr "언어, 지역 및 형식 설정 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1041
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:915
msgid "Configure screen locking settings and appearance"
msgstr "화면 잠금 설정 및 모양 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1051
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:922
msgid "Configure the login screen appearance and behavior"
msgstr "로그인 화면의 모양과 동작을 구성하십시오."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1058
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:928
msgid "Desktop Session"
msgstr "데스크탑 세션"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1060
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:930
msgid "Configure session startup and shutdown behavior"
msgstr "세션 시작 및 종료 동작 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1068
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:936
msgid "Configure sound effects for system events"
msgstr "시스템 이벤트에 대한 사운드 효과 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1077
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:943
msgid "Configure the splash screen shown while starting applications"
msgstr "애플리케이션 시작 시 표시되는 스플래시 화면을 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1086
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:949
msgid "Configure the visual appearance of applications"
msgstr "응용 프로그램의 시각적 외관을 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1094
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:955
msgid "Configure drawing tablets and stylus settings"
msgstr "드로잉 태블릿 및 스타일러스 설정 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1102
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:960
msgid "Configure laptop touchpad behavior and gestures"
msgstr "노트북 터치패드 동작 및 제스처 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1110
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:966
msgid "Configure touchscreen behavior and calibration"
msgstr "터치스크린 동작 및 보정 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1119
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:972
msgid "Configure trash bin behavior and cleanup settings"
msgstr "휴지통 동작 및 정리 설정 구성"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1129
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:979
msgid "Change desktop background image and slideshow settings"
msgstr "바탕 화면 배경 이미지 및 슬라이드쇼 설정 변경"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1251
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:986
msgid "Configure the system's landing page and default widgets."
msgstr "시스템의 랜딩 페이지와 기본 위젯을 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 930
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:992
msgid "Manage FireWire Audio Interfaces - FfadoMixer"
msgstr "FireWire 오디오 인터페이스 관리 - FfadoMixer"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 932
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:994
msgid "Control Panel for your FireWire Audio Interfaces."
msgstr "파이어와이어 오디오 인터페이스용 제어판."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1148
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1000
msgid "Access your files and folders."
msgstr "파일 및 폴더에 액세스하세요."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1157
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1006
msgid ""
"This program can transfer files between smartphones, tablets, and other "
"computers. With it, you can, for example, use your smartphone as a wireless "
"mouse and keyboard to control the computer, among other features. It "
"integrates best with BigLinux and sits among the applets located near the "
"system clock. To sync with your smartphone, go to the Google Store or Apple "
"Store and install KDE Connect."
msgstr ""
"이 프로그램은 스마트폰, 태블릿 및 기타 컴퓨터 간에 파일을 전송할 수 있습니"
"다. 이를 통해 예를 들어 스마트폰을 무선 마우스 및 키보드로 사용하여 컴퓨터를 "
"제어하는 등의 기능을 사용할 수 있습니다. BigLinux와 가장 잘 통합되며 시스템 "
"시계 근처에 위치한 애플릿 중 하나입니다. 스마트폰과 동기화하려면 Google 스토"
"어 또는 Apple 스토어로 가서 KDE Connect를 설치하세요."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 497
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1012
msgid "Access the command terminal."
msgstr "명령 터미널에 액세스하세요."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 957
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1017
msgid "Password Manager - KWalletManager"
msgstr "비밀번호 관리자 - KWalletManager"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1174
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1019
msgid "Tool for managing KDE wallets"
msgstr "KDE 지갑 관리 도구"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1182
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1026
msgid "Add or remove programs installed on the system"
msgstr "시스템에 설치된 프로그램 추가 또는 제거"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1188
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1031
msgid "Connect to internet using Android"
msgstr "안드로이드를 사용하여 인터넷에 연결하기"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1196
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1038
msgid "Connect to internet using iOS"
msgstr "iOS를 사용하여 인터넷에 연결하기"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 182
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1049
msgid "Connect to Internet"
msgstr "인터넷에 연결"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 485
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1066
msgid "Snapshots and backups"
msgstr "스냅샷과 백업"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 486
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1067
msgid "Create or activate restore points"
msgstr "복원 지점 생성 또는 활성화"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 997
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1073
msgid "Biglinux Settings"
msgstr "빅리눅스 설정"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 998
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1074
msgid "Simplify switching BigLinux operation."
msgstr "BigLinux 작업 전환 간소화."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1228
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1080
msgid "BigLinux Themes"
msgstr "빅리눅스 테마"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 52
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1083
msgid ""
"We provide complete configurations for you to select in an extremely simple "
"way."
msgstr "우리는 극도로 간단한 방식으로 선택할 수 있는 완전한 구성을 제공합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1261
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1095
msgid "Configure feedback and usage report preferences."
msgstr "피드백 및 사용 보고서 기본 설정을 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1271
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1102
msgid "Configure automatic actions for when devices are connected."
msgstr "장치가 연결될 때 자동 작업을 구성합니다."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1309
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1110
msgid "Configure search and indexing options in Plasma."
msgstr "플라즈마에서 검색 및 인덱싱 옵션을 구성합니다."
